Kohhus moistis, et Jakob Lätt peab Mihkel Tiidole selle Karjalapse wõlgu jänud palga rahha 1. saaduheinte ja willade eest ülleültse 2. rubla" 50. koppikad 8, paewa aea sees wäljamaksma.
/: Otsus kulutud sel 5. Webruaril 1881. a. ja rahhul oldut:/
A. Krimm [Allkiri], pea
xxx Maddis  Erm, khtm
A. Pärn [Allkiri], "
xxx Tawet Kook
